如果比人問你係中國人定香港人，點答好？

仲駛諗？

先舉報對方意圖分裂國家

答案:
「香港係中國自古以來不開分割一部份!
你呢個問題就係企圖分裂國家, 你已犯國安法! 」